求砌機文書list -3-4k~~~謝謝

淨係開黎睇下utube 過下相 謝謝～～～～想淨用SSD😎唔該巴打

見你伸手伸到咁，就幫下你喇

1 x (預訂) AMD Ryzen™ 3 3200G APU with Radeon™ Vega 8 Graphics
價錢：$799

1 x Gigabyte B450M DS3H Micro-ATX
價錢：$530

2 x ADATA XPG GAMMIX D20 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$550

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$530

1 x Corsair CX M Series™ CX450M 450W Semi-Modular
價錢：$469

1 x Jonsbo RM3 Aluminum M-ATX 雙透側版 — Silver
價錢：$829

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,787

4千唔使

文書機箱咁貴
平箱加多條ram啦

咩都無嘅伸手黨你仲想點對佢?

個箱外型靚啲唔係好合理?

DELL啦,砌嚟做咩
出去再買個外置SSD咪得

又真

不如你做義工幫佢砌埋加送貨

1 x [砌機優惠]Intel i5-10400 + ASUS H410M-E + ADATA 2x8GB 2666MHz
價錢：$2,420

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$840

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x Antec Value Solution Series VSK 10 (Plastic Window) Micro-ATX Case
價錢：$265

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,004

幫你用盡budget

1 x Intel® Core™ i3-10100
價錢：$890

1 x ASRock H410M-HDV/M.2 Micro-ATX
價錢：$539

2 x [砌機優惠]ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$490

1 x WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
價錢：$299

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$840

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169

1 x ASUS Internal DVD-RW － Black (DRW-24D5MT/BLK/B/AS/P2G)
價錢：$136

1 x Microsoft 標準滑鼠鍵盤組 Wired Desktop 600 中文版
價錢：$169

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,011

真.文書機

大撚大個Po喺出面唔撚爬, 有埋法奧果啲料網又唔自己入鳩去玩, 日撚日都有n咁多人問List又唔柒睇, 硬撚係要自己開個Po, 伸手得嚟又打得果廿零粒字懶過閪, 筆直都少過人, 唔撚屌個伏List俾佢都執到啦

中央處理器
► Intel Pentium Gold G6400 2核4線程 Box
$520

主機板
► ASRock 華擎 B460M-ITX/ac ITX 主機板
$780

RAM (記憶體)
► Klevv 科賦 Value Series DDR4 2666 MHz 8GB (8GB x 1)
$248

SSD (固態硬碟)
► WD Blue SN550 250GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$389

風冷散熱器
► CRYORIG C7 G LOW PROFILE 風冷散熱器
$640

機箱
► InWin B1 Mini-ITX Case
$730

砌機方案
► Pegasus Premium - 完整燒機檢查，首年上門收機保養，五年自攜保養檢查
$599

優惠碼
► "VG"
-$220

總計 $3,686

擷取自飛馬電腦

淨返300拎黎食餐好既慶祝下

AMD Athlon3 3000G 處理器 3.5GHz 2 Cores/4 Threads Socket AM4 14nm (YD3000C6FHBOX)(盒裝) $479
+
Gigabyte 技嘉 B550M AORUS ELITE B550 MATX AM4 4*DDR4
$899
都唔錯